港女特質

口是心非
食飯永遠條仔比錢
以為用中英文講嘢好型
成日要人幫佢影啲女神相但又唔知自己個樣又唔女

=me

鍾意睇新假期

哈哈

駁唔到

- 講是講非，嘴藐藐
- 出賣姐妹最快
- Instagram post 呃like 相（p自己唔p「好姐妹」）
- 成個生活淨係得食玩訓媾仔、話題無其他新意
- 平時出post話反赤化，熱血兒女，但就不停北上飲喜茶
- 無文化內涵，但要扮文青
- 要互相攀比男朋友嘅質素
- 打工，覺得自己係女就要其他人讓佢幫埋佢

要人幫佢開樽蓋